00後吹水活動WTS谷收人

而家疫情冇得出街 咪大家一齊出去食朋友🥴
嚟緊搞好多活動 實有樣啱你🤤

快啲入嚟一齊吹水出聚
有興趣可以填表🥳🥳🥳🥳

喺度留返低資料 我哋會盡快加你🤪
如果潛水會不定時踢人👻

P牌仔仲要係第一個post
一定係黑警呃資料

你個邏輯成立的話
基本上全部P牌仔都係

用依個加入～

整好啦 可以禁依到加入 之前個啲用唔到